100毛條新片 睇到眼濕濕

螳臂擋車，但不得不擋

lm

有時好心痛身邊d朋友 話完全唔知咩事（然後放個笑哈哈sticker） 又或者話自己無立場. 想同佢地解釋佢地又無興趣知。

眼濕濕

用張敬軒嘅歌，佢本人咩立場呢？

100毛好波